若這一束吊燈傾瀉下來 或者我已不用開學

🚬

點解呢排多返咁多教友出黎唱歌

屌你老母你邊間教會

傷心緊..你咪撚嘈啦

5好打擊pls

或者我已不用亥鶴

交咗嘅學費 都唔需要退返

啱音

星期日朝記得起身返主日學

我讀得不夠高分
你別吊我

cow囡拉仲讀

樓上班on9係度吊我唔岩音,用普通話唱咪得囉豬兜,碌葛甘

咩鄉下牙

四川,來左香港半個月

岩音

thx

9月3號 又要開SEM了
廢青起不了 留在床上發夢

如果可以改到全首唔啱音，我唱。

填詞鬼才

好多人都唔岩音改教會歌
但好似係呢個咁肉酸....

不如我教你啦

四歲巴打入咗邊間u？yr幾？

其實唔差